成撚日驚急屎

小弟成日入屯門 大拿拿都要成個幾鐘 每次坐車都好撚驚急屎

著尿片

其實人可以忍到好耐屎既

利申前幾日忍左10個鐘，爆出嚟嗰下

日日返地盤都要忍屎

整造口 唔洗驚賴屎

地盤屎坑